# Translation of PeepSo - Friends in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the PeepSo - Friends package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-02-02 12:22:42+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: PeepSo - Friends\n"

#: peepsofriends.php:220
msgid "Posts from your friends"
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "PeepSo"
msgstr "PeepSo"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Friend connections and \"friends\" privacy level"
msgstr "朋友连接和“朋友”隐私级别"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://peepso.com"
msgstr "https://peepso.com"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "PeepSo Core: Friends"
msgstr "PeepSo核心：朋友"

#: templates/widgets/friendsbirthday.tpl.php:117
msgid "No upcoming birthdays."
msgstr "没有即将到来的生日。"

#: templates/widgets/friendsbirthday.tpl.php:100
msgid "Birthday tomorrow."
msgid_plural "Birthday in %s days.</span>"
msgstr[0] "明天生日%s天后生日.</span>"

#: templates/widgets/friendsbirthday.tpl.php:67
#: templates/widgets/friendsbirthday.tpl.php:116
msgid "Upcoming Birthday"
msgstr "即将到来的生日"

#: templates/widgets/friendsbirthday.tpl.php:55
msgid "No friends' birthdays today."
msgstr ""

#: templates/widgets/friendsbirthday.tpl.php:39
msgid "Say Happy Birthday!"
msgstr "说生日快乐！"

#: templates/widgets/friendsbirthday.tpl.php:21
#: templates/widgets/friendsbirthday.tpl.php:54
msgid "Birthday Today"
msgstr "今天的生日"

#: templates/widgets/friends.tpl.php:49
#: templates/widgets/mutual-friends.tpl.php:40
msgid "No friends"
msgstr "没有朋友"

#: templates/widgets/friends.tpl.php:41
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: templates/messages/list-header.php:2
msgid "New message"
msgstr "新消息"

#: templates/friends/submenu.php:17
msgid "Friend requests"
msgstr "朋友请求"

#: templates/friends/pending.php:39
msgid "Sent requests"
msgstr ""

#: templates/friends/pending.php:20
msgid "Received requests"
msgstr ""

#: templates/friends/notification-popover-item.php:41
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: templates/friends/notification-popover-item.php:35
msgid "Ignore"
msgstr "忽视"

#: templates/friends/notification-popover-header.php:3
msgid "Search friends"
msgstr ""

#: templates/friends/dialog-remove-friend.php:1
msgid "Are you sure want to remove a friend?"
msgstr ""

#: peepsofriends.php:820
msgid "Someone sent me a friend request"
msgstr ""

#: peepsofriends.php:702
msgid "Add as your friend"
msgstr "添加为您的朋友"

#: peepsofriends.php:697
msgid "Add Friend"
msgstr "添加朋友"

#: peepsofriends.php:684
msgid "Friends limit reached"
msgstr ""

#: peepsofriends.php:646
msgid "Reject Request"
msgstr "拒绝请求"

#: peepsofriends.php:641
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: peepsofriends.php:635
msgid "Accept Request"
msgstr "接受请求"

#: peepsofriends.php:630
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: peepsofriends.php:615 peepsofriends.php:620
msgid "Cancel Friend Request"
msgstr "取消朋友请求"

#: peepsofriends.php:604
msgid "Unfriend"
msgstr "取消好友关系"

#: peepsofriends.php:602
msgid "Remove friend"
msgstr "删除好友"

#: peepsofriends.php:597
msgid "Friend"
msgstr "朋友"

#: peepsofriends.php:537 templates/friends/dialog-remove-friend.php:10
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: peepsofriends.php:535
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定吗？"

#: peepsofriends.php:534 peepsofriends.php:536
#: templates/friends/dialog-remove-friend.php:7
#: templates/friends/dialog-remove-friend.php:14
msgid "Remove Friend"
msgstr "删除好友"

#: peepsofriends.php:439
msgid "Friends Only"
msgstr "仅限朋友"

#: peepsofriends.php:308
msgid "Get it now!"
msgstr "立即获取！"

#: peepsofriends.php:306
msgid "The %s plugin requires the PeepSo plugin to be installed and activated."
msgstr "%s插件需要安装并激活PeepSo插件。"

#: peepsofriends.php:180
msgid "Pending friend requests"
msgstr ""

#: install/activate.php:86 peepsofriends.php:366 peepsofriends.php:367
#: templates/friends/notification-popover-header.php:1
msgid "Friend Requests"
msgstr "朋友请求"

#: classes/widgets/widgetmutualfriends.php:16
msgid "PeepSo Mutual Friends Widget"
msgstr "PeepSo相互的朋友部件"

#: classes/widgets/widgetmutualfriends.php:15
msgid "PeepSo Mutual Friends"
msgstr "PeepSo相互朋友"

#: classes/widgets/widgetfriendsbirthday.php:204
msgid "Max number of upcoming birthdays to show:"
msgstr "显示的即将到来的生日的最大数量："

#: classes/widgets/widgetfriendsbirthday.php:189
msgid "How many days ahead?"
msgstr "提前多少天？"

#: classes/widgets/widgetfriendsbirthday.php:184
msgid "Show upcoming birthdays"
msgstr "显示即将到来的生日"

#: classes/widgets/widgetfriendsbirthday.php:178
msgid "Upcoming Birthdays"
msgstr "即将到来的生日"

#: classes/widgets/widgetfriendsbirthday.php:175
msgid "Hide if empty"
msgstr "如果为空则隐藏"

#: classes/widgets/widgetfriendsbirthday.php:165
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: classes/widgets/widgetfriendsbirthday.php:162
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: classes/widgets/widgetfriendsbirthday.php:149
msgid "Upcoming Friends Birthdays"
msgstr "即将到来的朋友生日"

#: classes/widgets/widgetfriendsbirthday.php:15
msgid "PeepSo Friends Birthday Widget"
msgstr "PeepSo朋友生日小部件"

#: classes/widgets/widgetfriendsbirthday.php:14
msgid "PeepSo Friends Birthday"
msgstr "PeepSo朋友生日"

#: classes/widgets/widgetfriends.php:132
msgid "My Friends"
msgstr "我的朋友们"

#: classes/widgets/widgetfriends.php:18
msgid "PeepSo Friends Widget"
msgstr "PeepSo的朋友部件"

#: classes/widgets/widgetfriends.php:17
msgid "PeepSo Friends"
msgstr "PeepSo的朋友"

#: classes/userautofriends.php:172
msgid "The user has been successfully added."
msgstr ""

#: classes/userautofriends.php:121
msgid "The user has been successfully removed."
msgstr ""

#: classes/userautofriends.php:92
msgid "The user is now friends with all other users."
msgstr ""

#: classes/userautofriends.php:86 classes/userautofriends.php:115
#: classes/userautofriends.php:166
msgid "Could not verify nonce."
msgstr ""

#: classes/userautofriends.php:53
msgid "1 item"
msgid_plural "%s items"
msgstr[0] ""

#: classes/userautofriends.php:15 classes/userautofriends.php:80
#: classes/userautofriends.php:109 classes/userautofriends.php:138
#: classes/userautofriends.php:160
msgid "Insufficient permissions."
msgstr ""

#: classes/friendsrequests.php:555 classes/friendsrequests.php:565
msgid "Friend Request Ignored"
msgstr "朋友请求被忽略"

#: classes/friendsrequests.php:545
msgid "Friend Request Denied"
msgstr "朋友请求被拒绝"

#: classes/friendsrequests.php:520
msgid "accepted your friend request"
msgstr "接受您的朋友请求"

#: classes/friendsrequests.php:502 classes/friendsrequests.php:509
msgid "%s accepted your friend request"
msgstr "%s接受了您的朋友请求"

#: classes/friendsrequests.php:475 classes/friendsrequests.php:482
msgid "New Friend Request from %s"
msgstr "来自%s的新朋友请求"

#: classes/friendsrequests.php:286 classes/friendsshortcode.php:145
#: peepsofriends.php:862
msgid " mutual friend"
msgid_plural " mutual friends"
msgstr[0] " 共同的朋友"

#: classes/friendsrequests.php:72 classes/friendsrequests.php:104
#: classes/friendsrequests.php:142
msgid "You do not have enough permissions."
msgstr "您没有足够的权限。"

#: classes/friendsrequests.php:58
msgid "[FRIENDS] request already sent"
msgstr ""

#: classes/friendspostswidget.php:17
msgid "This will select up to 5 posts, displaying the most recent post by each of up to five users that are friends."
msgstr "这将最多选择5个帖子，显示最多五个用户的朋友的最近的帖子。"

#: classes/friendspostswidget.php:16
msgid "Friends Posts"
msgstr "朋友帖子"

#: classes/friendsconfig.php:82
msgid "This will be sent to a user when a friend request is accepted."
msgstr "这将在接受朋​​友请求时发送给用户。"

#: classes/friendsconfig.php:81
msgid "Friend Request Accepted"
msgstr "朋友请求已接受"

#: classes/friendsconfig.php:77
msgid "This will be sent to a user when a friend request is received."
msgstr "这将在收到朋友请求时发送给用户。"

#: classes/friendsconfig.php:76
msgid "Friend Request Received"
msgstr "收到朋友请求"

#: classes/friendsconfig.php:60
msgid "Friends Settings"
msgstr "朋友设置"

#: classes/friendsconfig.php:40
msgid "Members can send messages to"
msgstr "成员可以向其发送邮件"

#: classes/friendsajax.php:292 classes/widgets/widgetmutualfriends.php:109
msgid "Mutual Friends"
msgstr "共同的朋友"

#: classes/friendsajax.php:247
msgid "%s has no friends yet"
msgstr "%s还没有朋友"

#: classes/friendsajax.php:247
msgid "You have no friends yet"
msgstr "您还没有朋友"

#: classes/friendsajax.php:187 templates/friends/pending.php:33
msgid "You currently have no friend requests"
msgstr "您目前没有朋友的请求"

#: classes/friendsajax.php:46 classes/friendsajax.php:117 peepsofriends.php:675
msgid "%s already has %d friends"
msgstr ""

#: classes/friendsajax.php:44 classes/friendsajax.php:119 peepsofriends.php:673
msgid "You already have %d friends"
msgstr ""

#: classes/admin/userautofriendslisttable.php:224
msgid "user"
msgid_plural "users"
msgstr[0] ""

#: classes/admin/userautofriendslisttable.php:218
msgid "removed"
msgstr ""

#: classes/admin/userautofriendslisttable.php:212
msgid "befriend"
msgstr ""

#: classes/admin/userautofriendslisttable.php:167
msgid "Remove from list autofriends creation."
msgstr ""

#: classes/admin/userautofriendslisttable.php:166
#: classes/admin/userautofriendslisttable.php:192
msgid "Remove"
msgstr ""

#: classes/admin/userautofriendslisttable.php:163
msgid "Befriend All users."
msgstr ""

#: classes/admin/userautofriendslisttable.php:162
#: classes/admin/userautofriendslisttable.php:191
msgid "Befriend All Users"
msgstr ""

#: classes/admin/userautofriendslisttable.php:90
msgid "Actions"
msgstr ""

#: classes/admin/userautofriendslisttable.php:89 install/activate.php:81
#: peepsofriends.php:218 peepsofriends.php:571 peepsofriends.php:574
#: peepsofriends.php:817 peepsofriends.php:882 peepsofriends.php:910
#: templates/friends/submenu.php:9
msgid "Friends"
msgstr "朋友"

#: classes/admin/userautofriendslisttable.php:88
msgid "Name"
msgstr ""

#: classes/admin/configsectionfriends.php:92
msgid "Auto Friends"
msgstr ""

#: classes/admin/configsectionfriends.php:63
msgid "Adding a user to the list below will automatically create friendship between that user and any newly registered user. It will not create friendships between this user and already existing ones. <br> To create missing friendship connections, please use the button on the right. Once clicked it'll add that user as friends to everyone else in your PeepSo community. <br> Removing user from the list below will <strong>NOT</strong> remove existing friendship connections. "
msgstr ""

#: classes/admin/configsectionfriends.php:57
msgid "search"
msgstr ""

#: classes/admin/configsectionfriends.php:35
#: classes/admin/configsectionfriends.php:42
msgid "Maximum amount of friends"
msgstr ""

#: classes/admin/configsectionfriends.php:32
msgid "Too many friendships can result in degraded performance for the user. Limit of friends applies to all users, including the administrators."
msgstr ""